{ 文宣 / 和理非入 } 警察過份武力執法gif檔整合

一位中年女士隻手舉高及跪下後被警察直接向臉部噴射胡椒噴霧

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，被警察近距離

警察護送疑似社團人士

手無寸鐵少女被警察以警棍狂毆

示威者在並無任何攻擊意圖下 , 被警察遠距離以布袋彈/橡膠子彈擊中頭部。

一名少女下午於立法會地下門外落單，
遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名少年被警察搜身時 , 被警察故意抬起小腿 , 並將他撻到地上。

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，
遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名白衫警察以胡椒噴霧偷襲記者後轉身逃跑

另一角度

記者採訪時被警察撞跌。

一名外藉男子於添馬公園附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

我想呢個post 目的整合哂所有警察過份武力gif 檔用黎文宣 , 目標為中立或淺藍人士(仲有人性同良知既香港人), 用gif 檔係因為好多時中立或淺藍人士 見到youtube link 或好多文字圖片未必會click 入去或有心機睇內文 , gif 檔好處可以一click即睇 , 配埋簡單文字描述 , 可以吸引到佢地注意。

希望大家做以下野
1. 繼續係呢個post 整合明顯 警察過份武力gif 檔 , 部分有爭議性或睇得唔清楚個d , 唔好放係度。
2. 用各種渠道e.g. whatsapp , 中立或淺藍人士宣傳 (深藍個批就放棄吧 , 個班人已經無哂人性....)
3. 大家唔好淨係係度圍爐 , 向身邊人 或 其他forum 宣傳 , send gif 檔出去 , 俾多d 人睇到。

最後 香港人加油!
五大訴求 , 不撤不散。

pish

push

推

自推

第一個唔係女士
係區議員呂文光

阻你少少時間。
和理非既同我入黎，我地要愈難愈上！

自推一下

Push

多謝更正

大家一齊捐錢！律師費好貴架
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

Pish